係，我就係講緊重光行動。

真係破曬紀錄
只用兩日時間就可以令到一個人睇唔開 而家仲話想跳樓添呀
(使唔使畀個世界紀錄獎俾你地？)

我真係第一次見
原來D分化撚己經越嚟越猖狂
開咩行動都要say no+批鬥
又難怪抗爭行動越來越沒落喎...

喺而家咁艱難嘅時刻
有膽量出嚟搞呢個行動 已經係好大決心
偏偏係你哋班分化L 比句支持好難咩？
雖然人哋係倉卒 但係佢離5月1日仲有一個禮拜多啲喎 唔可以同佢商討嘅咩？(又或者係有心人)

我覺得所有曾經有份鬧手足嘅人都有責任
所以請你地記住:你講嘅每一句說話都好容易影響其他人，請你諗清楚先講

請你地自己反省同檢討下啦。

我絕對不能接受到手足咁樣比人害到要跳樓和睇唔開。

GOD BLESS HIM 願手足平安無事

真心希望比手足多D支持，有不足就畀建議[/b]，因為冇一樣嘢係[b]完美。
同埋，本人雖為P牌，但係我喺度成半年了(你估我想咩...)

總之而家各位打醒十二分精神搵重光仔!